龍和道洗Q佔咩 仲要行工落底先封貪畀人夾咩 去水去唔到 一有大雨就浸晒啦佔

好彩冇人如去塞D雨水渠

差D唔記得 路邊有個咸水消防頭
有人食煙燒著野就記得救火啦